[獻計]致著住校服示威嘅學生哥

中學生喺呢場運動參與真係好高好感動
但係成日著住件學服好易認到你啫
我建議學生哥可以互相交換校服
你會成為嗰間學校嘅隱形人
就無人認到你啦